{"id":"o42","uid":"58ab999209a68bc5b1073f51f476dd53","orderID":"o0042","name":"Grammle-O42","slug":"die-beiden-groß-klein","aliases":["o42","58ab999209a68bc5b1073f51f476dd53"],"arten":"fehler","kategorien":["orthographie"],"wrong":"die Beiden","correct":"die beiden","wrongex":"Auf dem Rückweg verliefen sich **die Beiden** im Wald und stießen bald auf ein Häuschen…","correctex":"Auf dem Rückweg verliefen sich **die beiden** im Wald und stießen bald auf ein Häuschen…","status":2022,"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/beide#rechtschreibung"}],"wrongs":["\\bdie Beiden\\b"],"explanation":"Gemäß Duden-Rechtschreibregel D76 muss „beide“ (auch „die beiden“) immer kleingeschrieben werden.","type":"regeln"}
